乜撚野江榣柱?

明明以前叫乾榣柱,而家TVB就改做江榣柱

GOOGLE吓發現叫江榣柱全部殘體字

孫中山

肛搖柱

江美儀啲親戚

幾錢 1 gun

吓都錯?!
我屌你老母呀!!!肥絲

吓 - 驚訝音
下 - GOOGLE下 => GOOGLE一下 => 隨便、求其GOOGLE

到你寫下 條肥屍又會搬龍門話係吓

佢會話"唔GOOGLE埋上?"

呢條臭肥絲根本就慾求不滿想畀人屌

你可以話佢煩膠，但"google 吓”的確係錯，佢無搬龍門喎

煩膠本身就係錯

on9 個人煩膠唔會令到一個事實由啱變錯

佢而家未搬
佢搬你咪用理據屌柒佢囉
但我覺得佢唔會搬龍門
講到尾你哋係唔熟粵語字理，咩係啱錯都唔知
重有，噉care佢做乜，你唔係睇佢頭做人